有無手足好撚僧潘頓

屌你老母尋日仲去aia咁撚開心

睇佢哈蝦巴爸點撚樣拉法

應該贏個d就拉(順勢寶,美麗皇牌)
見其他人大熱門贏面好大就上曬身去馬(宅大大贏巴基之星同友瑩格贏幸運如意)

不過佢d車輪鞭幾好J

凱旋生輝比佢鞭到灣撚左..
格格都算捱得